
                      Lo único bueno de la película es ver a todos estos actores de acción juntos en una misma película porque nos recuerdan a cuando eran jóvenes. El argumento no tiene sentido y llega un momento en el que solo son tiros tiros y tiros sin sentido. Podrían habérsela currado más.
        
            